漁護署倡清理廚餘減野豬 梁振英：哪野豬一家大小吃什麼？

野豬問題近日成為政圈熱話，前特首梁振英亦加入戰陣討論，日前在其facebook專頁發帖，圖文並茂指出其住所附近經常出現野豬的蹤跡，質疑「野狗野貓會被人道毀滅，老鼠和曱甴會被毒殺，野豬為什麼有不同待遇」?

CY今日繼續狙擊野豬問題，不過立場似一百八十度轉變，反對漁農署以清理廚餘減少野豬數目的計劃，批評：「平白餓死野豬，人道嗎？」又指肚餓的野豬，攻擊人的可能性更大。

梁振英日前上傳一張不知道是否由他拍攝，野豬在垃圾桶尋食的照片，未知是否想對野豬問題反映不滿。(梁振英fb)

事隔短短幾日，梁振英再度「出擊」，但今次的「箭靶」不是野豬，而是漁農署。他首先提到東區區議會今日開會討論野豬管理行動，漁護署人員在會上說，大多數野豬滋擾事件源於覓食。梁振英筆鋒一轉，說野豬食量大，在郊野公園一帶沒有足够的天然食物，因此吃垃圾裡的厨餘。他問道：「垃圾桶和垃圾站管理好了，野豬不能吃垃圾裡的廚餘，哪野豬一家大小吃什麼？」

梁振英意猶未盡，續追問：「平白餓死野豬，人道嗎？肚餓的野豬，攻擊人的可能性更大。」看來CY確實很關心野豬一家大小的「伙食」問題。

痴筋 一時就話野豬要人道委滅 一時就好關心野豬一家到時食乜

肚餓的野豬，攻擊人的可能性更大。

咁呢句其實又錯唔晒

佢驚肚餓既野豬直接沖入佢屋企咋on9

梁生突然咁好心分分鐘有陰毛

想翻閹呀

綜合而睇， 佢應該係支持直接殺晒野豬全家，
而唔好搞d咩減少廚餘依d間接方法。

其實無衝突嘅。

寧要狼不要豬

由港獨之父轉型做野豬界KOL

做特首個陣搞港豬
而家做在野特特首咪搞野豬囉

一隻狼咁關心隻豬

隻狼怕隻豬食龍蝦，所以改變講法

有一種人
佢嘅意見就係要反對你嘅意見

其實佢想搵坦克碌豬

其實佢好有道理呀
不嬲咩動物影響到人
都係直接殺架啦
貓狗殺得 昆蟲殺得
97禽流感殺過百萬隻雞添
最近非洲豬瘟 殺豬片個個都睇過啦

漁農署依加唔直接殺
用d間接方法 有咩分別？
而且呢個方法仲會令野豬更具攻擊性

唔通真係要等一單新聞
等到有人真係比野豬襲擊受傷喇
先令到d道德撚收聲
到時先直接將野豬人道毁滅呀？

不如將香港中国豬送去新疆集中營再教育

on9
玩抱薪救火
本末倒置都有人 buy

689係豬天敵

食你囉

依條友真係花生友，乜都搭嗲

d豬冇野食死晒，咁狼咪冇野豬食囉

官僚主義

殺哂d野生動物一了百了

好似大躍進，殺哂d食農作物麻雀咪一了百了

講真數量太多殺咁d都好合理
餓死d豬仲殘忍啦

又唔想殺又想d豬消失，邊有可能

中国人太多了

野生動物都要擔心佢地有無野食，洗唔洗畀佢地申請綜援呀